{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001520",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터풀앤크리멀러스 송도점"
    },
    "text": "BUTTERFUL & CREAMOROUSは最高級の材料とバター、小麦粉を使用してヨーロッパ風の天然発酵を利用してパンを製作しています。 ここでは様々なメニューを提供しており、その価格は以下の通りです。 イチゴクロワッサンは9,500ウォンで販売され、クリーマーラスバスクチーズケーキは9,000ウォンでお客様に提供されます。また、チョコサンドクッキーは3,500ウォン、トリュフバゲットは9,000ウォン、イチゴモンブランは4,800ウォン、レッドチキンクロワッサンサンドイッチは8,000ウォン、ハニークリームチーズクロワッサンは7,000ウォン、バターフルフィナンシは2,800ウォンで販売されます。練乳クリームクロワッサンは6,000ウォンで、ブルーベリーヨーグルトクリームクロワッサンは7,000ウォンでご購入いただけます。 また、クリーメラスカスタードグラフィンは5,200ウォン、カスタードプチシュー(8pcs)は8,500ウォンです。 これらのおいしいパンを味わうために訪問してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "BUTTERFUL & CREAMOROUSではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "イチゴクロワッサン、クリーマーラスバスクチーズケーキ、チョコサンドクッキー、トリュフバゲット、イチゴモンブラン、レッドチキンクロワッサンサンドイッチ、ハニークリームチーズクロワッサン、バターフルフィナンシ、練乳クリームクロワッサン、ブルーベリーヨーグルトクリームクロワッサン、クリーメラスカスタードグラフィン、カスタードプチシュー(8個入り)が提供されています。"
        },
        {
            "question": "イチゴクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクロワッサンは9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーマーラスバスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリーマーラスバスクチーズケーキは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコサンドクッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコサンドクッキーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トリュフバゲットの価格はいくらですか？",
            "answer": "トリュフバゲットは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴモンブランの価格はいくらですか？",
            "answer": "イチゴモンブランは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レッドチキンクロワッサンサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドチキンクロワッサンサンドイッチは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニークリームチーズクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニークリームチーズクロワッサンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バターフルフィナンシの価格はいくらですか？",
            "answer": "バターフルフィナンシは2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳クリームクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "練乳クリームクロワッサンは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーヨーグルトクリームクロワッサンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーヨーグルトクリームクロワッサンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリーメラスカスタードグラフィンの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリーメラスカスタードグラフィンは5,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カスタードプチシュー(8個入り)の価格はいくらですか？",
            "answer": "カスタードプチシュー(8個入り)は8,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 602
    }
}